[1q題] 返學係咩味?

最好加埋解釋
求秒

屌你老味

錯

school味

schoolmates

放學未

彩佢都有味？

樓上全部唔啱

依個唔錯 不過我個答案應該好啲

classmate

同schoolmate類似 不過都唔係

睬老師都有味

甜, 因為要上堂(糖)

啱 因為好多堂(糖)

一頁秒

真係秒左 不過欣賞樓主冇再轉答案

唔會死頂

正皮係比樓主被秒肯認既